  Petra Kvitová, deux fois reine à Wimbledon (2011 et 2014) va tenter de remporter son troisième titre du Grand Chelem face à Naomi Osaka en finale de l’Open d’  Australie  . Une chose est sûre, la vainqueure sera N.1 mondiale au prochain classement WTA.   Cet article est paru dans Ouest-France (site web)    